話打疫苗有保險根本只係呃人打針

因為個政府根本打算唔賠錢
所以先會打乜疫苗致死都話唔關事
而唔係大家所諗嘅支持国產疫苗

打針只係為咗完成任務
無論外國疫苗又好，中国疫苗又好
佢地嘅任務只係要零感染
可能習主席對呢班廢物已經無乜期望
只旦求佢地做到控制疫情就算
至於推廣国產疫苗都廢事呢班廢柴搞到多pat屎

都幾肯定班所謂專家實會死撐到底
全部都有政治任務
認咗即係話自己之前有錯啦

幾百萬都唔比出就咪鬼學人講有得賠啦